民主黨人成功地主張首先在州一級決定這一案件。賓夕法尼亞州最高法院從選票中刪除綠黨總統票，為郵寄選票掃清道路。|艾米·加德納| 2020年9月17日|華盛頓郵報
在過去的兩個賽季中，美國職業棒球大聯盟沒有比雅各布·德格羅姆更好的投手了，3歲，在這個縮短的賽季中，他把自己的表現提升到了另一個水平。雅各布·德格羅姆只是不斷地加快投擲速度|特拉維斯·索奇克| 2020年9月17日|第五屆38
在另一個層面上，我為許多為我工作的人感到高興，他們會接受這些推薦信並將其融入其中。克里斯蒂安·普格利西（Christian Puglisi）正在關閉他在哥本哈根有影響力的餐廳。新冠病毒只是部分原因|拉斐爾·託農| 2020年9月17日|食客
然而，採用總投資影響法需要一定程度的信任，而廣告商可能不願給予信任。NBCUniversal測試新的測量程序，以證明它可以推動廣告商的產品銷售|蒂姆·彼得森| 2020年9月17日| Digiday
首先，蘋果手錶系列6的起價為400美元，包括一個新的血氧水平傳感器、一個測量高度的高度表，以及一個新的更快的處理器S6。《財富》雜誌於2020年9月15日在蘋果公司的“時光飛逝”活動上公佈了一切
如果她被抓住了，他們會提高她的監護權。“真正的家庭主婦”如何在監獄中生存：“我看不到[特蕾莎·朱迪絲]在這裡散步”|邁克爾·霍華德| 2015年1月6日|每日野獸報
然而，空軍對人員的需求如此緊張，以至於這一比例甚至降到了降低的水平以下。獨家報道：美國空軍說，美國無人機艦隊正處於“突破點”|戴夫·馬朱姆達爾| 2015年1月5日|每日野獸報
卡法雷拉說：“外部支持的水平……還不足以讓他們與努斯拉保持距離。”。“伊斯蘭國之戰”缺少間諜，英特爾主席說|金伯利·多澤爾| 2015年1月2日|每日野獸報
有時，一個關卡需要20次或更多的筆劃才能完成。《沙漠高爾夫》是現代藝術中的“憤怒的小鳥”| Alec Kubas Meyer | 2015年1月2日| DAILY BEAST
公眾飲酒和小便等低級犯罪的傳票從4831張下降到了300張，下降了94%。紐約警察局減速的地面零點| Batya Ungar Sargon | 2015年1月1日| DAILY BEAST
“這是我的授權，你罵了那個小矮人，”他喊道，然後猛地把他的六發射手和警察的胸膛扳平。原金|伯特蘭·W·辛克萊
然而，一個受到文化人性化影響的孩子很快就會遠離野蠻人的水平。兒童的方式|詹姆斯·薩利
塔樓與街道的高度為105英尺，側山牆上方的石板塔樓較小。肖厄爾伯明翰詞典|托馬斯·T·哈曼和沃爾特·肖厄爾
我們乘坐一列輕型客車，在大約9小時的晴朗陽光下，穿越160英里的平地或下坡路。歐洲概覽|霍勒斯·格里利
通過這次行動，我們所認識的最明智的人戈登·賴特（Gordon Wright）已經降到了嬰兒的水平！自信|亨利·詹姆斯